【最新蕭析】燒山：La La Land 贏在故事平實 歌舞非常精彩！

大熱倒灶

影評都撈埋

仆街了

La la land Oscar 0/14

屌

瀨野了,奧斯卡食白果

好慘 一套好戲就咁比蕭生監生燈死

燒山好野

仆街喇頭幾秒俾佢祝咗恭喜發財[yipes[

好在無播到

嚇到唔敢睇

老燒評電影先係最正路, 佢以前寫既劇本不知幾正

真，以前。
燒山好野！

燒山拜年係咪應該祝人快d破產快d死

荷里活都燈死

門都唔俾佢入

蕭生又中

又上返嚟

屌 係咪咁勁

直頭玩鳩埋個producer

有神快拜

燒山效應真係好癲

多謝燒山

屌你咁都搵到bin c

燈撚到

以前都唔信燒山咁燈
經過今日Oscar
我信啦

佢話淋病99.9% 選到tim

燈走個獎
燒山好野

sorry 我好似記錯左

痴線

燒山真係好野
咁早就預先發佈蕭析搞掂La La Land

燒山好嘢

燈撚到OSCAR都柒左 要幾強先做到

業界明燈

老老實實呢條柒頭如果燈撚到林鄭都冇得做既話 真係可以上神檯

燒生真係燈神

預言家

燈

燈神

蕭生不如改名做蕭神啦

燒山

燒燈

希拉莉，韓牛，La La Land，梁天椅。仲有無

單係陶傑串佢果d都唔少

燈力已去到匪夷所思嘅境界

我會睇月亮喜藍多D.

脫歐

燈神呢個頭銜 燒山真係當之無愧

港大退聯